蕭若元：大拘捕！大衝突！香港在流血！

蕭若元重點：國務院發言後，北京直接指揮警察

蕭若元早幾日已經成功預測，拘捕後迅速提堂，不能保釋

今日維持預測，將有機會出動解放軍

之後遊行都要以721為題, 一定要查到水落石出!!!!!!!!!!!
不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默和忍讓.打擊逃犯 彰顯公義

勇武派請停止, 宜家不再用硬鬥 同差佬鬥, 咁鬥落去無用, 不用設防線, 越夜就越危險,
宜家勇武似係變左唔係BE WATER, 係BE 死水。日日LOOP黎LOOP去都係 差佬點強硬武力,
勇武又要比人拉, 又傷, 又晒氣力, 仲要比人罵埋阻路! 5大訴求又唔見埋!

請齊齊和理非將道德高地推返上去, 爭取更多人支持! 咁先可以比壓力去政府, 呢個就係唯一既方法

柒小陣啦蕭若元

燒山係就燈下班支那仔
唔係就自己收皮啦好嗎

見好多人都一口咬定解放軍唔會入城
佢地要咁諗可以,但萬一真係入左城一定要識走,唔好對住解放軍都講埋D勇武、留守呢D ON9野